Topshop網上宣布「WE'RE CLOSING SOON」 中環旗艦店將關閉

疫情持續，零售業大受打擊，再有著名外國時裝品牌宣布撤出香港。

英國時裝品牌Topshop今日在其官方Facebook及Instagram發貼文表示「WE'RE CLOSING SOON」，將會關閉旗下香港Topshop和Topman分店，稱感謝客户多年的支持及愛戴。

Topshop早於2013年正式進軍香港，現僅餘中環旗艦店。翻查資料，公司於2012年租下中環皇后大道中2層合共14,000呎舖位，作為旗艦店，並於2017年再續租3年，月租150萬元，租約至今年10月到期。

據早前報道，Topshop發言人指，香港是Topshop 及Topman 的重要市場，兩個品牌將會以網上形式，繼續為香港提供服務。

Failed state